Toen ze bij Emma thuiskwam, riep ze de huishoudster rechtstreeks naar een onderzoek van haar winkels; en een aantal pijlwortels van zeer superieure kwaliteit werd snel naar Miss Bates gestuurd met een uiterst vriendelijk briefje.
